其實肥絲大隻真係好勁

日日都有po講佢咁濟

過街老鼠有咩咁勁?

垃圾都上到位 連登仔真係好勁

佢好快入黎秒回你咖啦
都懷疑佢係咪AI黎 唔撚洗訓